各位聽日去調景嶺返工嘅，記得男嘅著西裝、女嘅著斯文裙裝

返工當時要著返office look啦
尤其初入職場或者做返intern嘅你哋
著到斯斯文文係一定嘅

七點半 開心上班

唔好咁傻西返著埋哂牛仔短褲踢拖穿窿衫穿窿褲 係人都知唔係返工

屌我係想打傻西瓜